新一年我決定加入做迷麻黨

不過唔係迷麻友隻臭g
係白石麻衣bb

𨳒你老母

番號？

我地麻衣好清純 唔似得友麻係g